[請教東京自駕] 在 都心 可否只行 [不收費公路]?

睇番GOOGLE MAP，似有其他路入 都心 (預咗要塞吓)

定係一入 都心 範圍，全部都要俾錢?

脷伸: 睇咗 [首都高速]網頁、維基

張圖入面所有都係高速公路囉

可以，但停燈同塞車塞到仆街咁解
就好似你美孚出油麻地
可以唔行西九龍走廊架
咪長沙環道彌敦道逐支燈停囉

google map set 避開收費公路 咪得

Set車入邊個gps時可以揀行一般道路
我係東京都心自駕過幾次
要去既目的地都有得選擇一般道路
有時睇行一般道路只係慢5-10分鐘就唔會上首都高

補充
未試過入都心範圍要比路費
收費地方只係上首都高既時候
所以某程度只行一般道路既話係唔使比路費

不過首都圈內揀行一般道路成日比GPS顯示既時間遲
有次我明明只係柏市渣番成田, 諗住GPS顯示唔上高速都係慢3個字就決定唔行高速, 點知中途D燈郁D截我2-3分鐘, 有D位又比慢車頂一輪又唔敢逆線過頭, 搞到再遲近半粒鐘, 最後油站都費事搵直接還車, 由得佢收番油費

一般道路係唔準，我試過啲燈位加塞車前前後後加埋慢個預定時間半個鐘。唔趕時間一般道路都ok，但趕時間都係上首都高好啲。

可以試下用google map
時間計算上黎講感覺比用車內gps準啲

清楚晒，唔該各位巴仙